手指水泡

係咪汗皰疹？
我都有，我係keep住揸類固醇，
等佢快啲消，變乾，甩皮

我起碼擦左2個星期了

推

都係快啲睇醫生啦費事以後越嚟越嚴重
佢會愈發愈多的過來人上

睇醫生係咪都一樣比支藥膏就算

你呢支我google完個成份唔係類固醇黎架喎
睇次醫生叫佢開比你啦

認真咩？ 我擦完覺得皮膚薄咗喎

搽類固醇一星期無效就要停

咁佢個1%咩來